私隱條例方面一啲疑問

放債人可唔可以向貸方家人喺未經貸方嘅同意下透露貸方嘅資料俾貸方家人知（有職員同貸方家人相識）

唔得